8日東京行程，求批評！

Day1 : 晩機去 =》返酒店(王子嗰頭)
Day2 : 早餐 =》秋葉原 =》上野=》夜晚歌舞伎町
Day3 : 迪士尼
Day4 : 淺草寺 =》明治神社
Day5 : 富士山 =》忍野八海
Day6 : 未諗好
Day7 : 三井 outlet
Day8 : 朝早就上機

未去過，唔知行唔行到咁耐
使唔使再執執，加多一兩個地方？[/quote]

建議你頭嗰幾日去咗富士山八王子嗰邊先
因為你翻翻市中心再過去真係好遠
同埋上野動物園真係唔使去都得

thx

Ln

秋葉原早上無野行

淺草同上野同一日去哂

大約幾點開鋪？
12點打後？

夜晚人地收8點
如果係星期日 就下午去 步行者天國

睇你去秋葉原做咩 唔識日文少一半樂趣

day4行左明治神宮先 神宮平時收5點

thx!!!

夜晚想浸下溫泉仔既 就search平和島

秋葉原 無諗好去既店舖鳩行其實好難行
好多樓上店舖

入錯左又全18禁

！
想去八卦下咋

18禁又唔驚嘅

thx search下平和島先

同問，大約咁嘅7日trip預幾銀到?

樓主幾號去？

淺草 skytree 搭船去台場 世嘉 大江户
新宿 原宿 明冶神宮 澀谷

如果羽田黎or走就建議去平和島
唔係的話，搵日去下台場兼去大江戶溫泉
啦，好玩過平和島

富士山果頭好似都有個咩紅富士之湯

去池袋食無敵家

16

[/quote]

Day Day J游B is enough

[/quote]

Day1 :J游b
Day2:J慧中

......Loop

Day1 :J游b
Day2:J慧中

......Loop[/quote]
日本冇tvb睇
要去你個post睇

Day Day J游B is enough[/quote]
J市川+星嵐

秋葉原要去pop life department. m's，成棟6層成人用品
去埋虎之穴A同B店，都有好多野睇
如果本身對動漫有興趣應該夠你行成日

上野好多博物館，如果慢慢行，上野可以玩足一日

可以諗下去千代田區，睇江戶城，皇居(入去最入要預約)，靖國神社(遊就館)

鎌倉+江之島又可以玩一日